﻿Pour lancer le programme en mode console :

1 - Ouvrir une Invite de commande
2 - Se placer dans le répertoire du projet src\model
3 - Compiler : javac Launch.java
4 - Executer le programme : java Launch